Titus機械錶

買左隻錶戴左四個月到
之前戴完一日第二日都繼續行緊
而家例如夜晚六點幾放低隻錶，凌晨十二點幾已經停左
正唔正常？定係要拎去維修啦？

Titus出名易壞

[怒氣post] 買錶勿買鐵達時

自動上鏈機械錶
應該頂到最少24小時
如果幾個鐘就停
似有問題

上足鏈未

已經戴左一日都係咁
會唔會係坐辦公室冇咩點郁

超垃圾
又唔準時

仲有人買Titus
睇黎真係唔少人比佢d廣告同個外型氹左落搭

石英都算 機械

爬下文都知大把post狂屌鐵達時，
買佢隻石英都算，仲要買自動錶。
你拎去保養整下佢試下。

屌 哂撚氣喇Titus 扔撚左佢去鴨記買隻50蚊石英準撚過你隻神化野喇

垃圾 一年壞兩 三次 出面啲平野仲耐用過佢

咁咩牌子先好？
精工？

無咩牌子差得過Titus
機械 要平咪精工
有錢買靚少少都好耐用

大概12月28買，2200 ，已經壞左一次，而家個機芯好快就要上一次鍊

利申外國jj

有好多錶post爬下文都可以知下。

有錶post嘅地方必有光巴

講明先 非打手
我五年前買左隻鐵達時嘅石英
五年黎換左一次電
依家仲開心使用中

因為石英錶芯係一種低技術既設備黎，出錯率低。
如果石英呢d咁basic既野都壞真係冇野好講。

當買個教訓啦 下次記住得兩三千蚊就乖乖地買石英錶唔好買機械表啦
利申 買過titus 機械表

平野一定係精工